如果馬會款待班福建佬 以後每星期我地去馬場集會

反正依家申請邊度都反對
難得有地方可以host幾萬人

你做初一 我做十五

所以馬會請你禁止所以何君堯相關活動
你睇黨鐵 狼狽為奸嘅後果

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

馬會應該要推賭博年輕化 而家就係一個好時機

多d年輕人入馬場賭馬

我要去投注站睇波睇馬

啱

沙田馬場有邊個位可以比呢班黑社會聚餐！？

有橦係俾會員用 可以book場

如果馬會咁都比呢班禽獸去開大餐，真係自貶身價，我哋亦都要杯葛埋馬會，有乜理由比黑社會包場開餐，又唔開除何妖會籍。

家馬D CS姐姐

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

推。。。狗會